In the darkest night Rising like a spire

In the burning heart The unmistakable fire!

善心打破0回覆